SHF星戰/Marvel/JL/KH 討論

有冇巴絲打儲開或者有興趣架

除咗拉打Line，其他系列其實都唔差

不妨一齊討論下吖

嘗試儲緊shf iron man mk1-7 差1同7未出

想開星戰line
爭扎中

嗱同你講，掙扎一陣好快d決定
後追係極可怕同埋辛苦

前日出果隻Rey係通販黎，但已經俾人賣斷曬咁滯..

我唔知係d鋪頭突登儲起黎炒，定係個個玩家真係咁fans咁鍾意

咁快 重諗住入添

下。。。 我聽日飛，聖誕先翻 gg了
寄望 之後日本旅行搵到

巴打有無印象大約幾錢？350左右？

係

唔撚見咗把十字lightsaber
唉依幾日入埋Kylo set算

留名
等緊JL到

Rey呢幾日出去睇下有無得入

好型

入咗d格納庫未

shf兩隻CA留名

來緊出布版darth vader
好狗 迫人買多隻

一直等緊ep3 obi 同埋Anakin

終於就出

邊度重有rey買

睇下精品有冇
熊貓兩日半俾人掃曬
孤仔我上次15，16號去都唔見
旺精得一盒

一路扯一路玩
Marvel Line都好正 最衰佢出唔齊

除左shf rey重有咩好選擇？

巴打想買現貨定想計埋啱啱開訂果d?

訂就Ep8 嘅老Luke
現嘅依排比較少，Kylo都ok嘅
一係200蚊樓下入隻Jango Fett玩下

其實我問rey
應該會入隻孩記先
Rey呢個look點解官方叫jedi training
佢好似同luke學野果時都未係著呢件衫

Mafex可以一戰，但暫見得ep7 look同關節無shf咁好

孤仔話未返

等到復4個時一次過入
一諗起到時又要用好多錢

我諗依個禮拜中至尾到貨

冇訂好難知佢地幾時到

希望出埋第8集綠劍同藍劍老luke

一返果時唔好諗
事前諗定當日即買就啱 真心d人行過掃一盒
好似唔洗錢咁

諗住用返roj Luke把綠劍算

我想問SHF老luke 呢個樣係最後同Kylo 打嗰樣?

件衫好似唔係黎緊出個隻老luke, 最後對決隻衫有少少似roj個件，不過打得太短, 睇唔清楚

廢老樣
但我唔期望Bam die會出埋之後個樣

佢最後個髮型變返roj果時個椰殻頭咁
髮色金d冇咁白

我係唔諗 但係都唔知佢地幾時返

孤仔今日rey會唔會返

JL得flash入得過
其他

WW對腳踝冇貼地關節

WW最慘係個樣

已訂flash
覺得連batman嘅size都有d奇怪，個頭唔知點解望落好大同有d矮

我都訂咗
Batman條腰先大鑊

好似要自己買關節加返高先得

直接去睇睇囉

仲未入，可唔可以講下咩事？太鬆？

版圖

大貨圖

lm

好大條gap...

今日入咗隻rey, 隻嘢個人覺得幾好。 但始終覺得shf 啲藍色劍唔夠藍

巴打邊度入

幾錢

無興趣

fb見話信和9樓有

正正係信和9樓，我買完後仲見有兩隻，但唔知佢仲有冇存貨。 $360

星戰系列真係好靚

真係幾靚 ，但冇儲開星戰，所以得3隻。 仲諗緊買唔買rey嘅巴打要快手 ，shf呢啲嘢諗多兩諗就冇㗎啦,後追就要食炒價

好多Rey都要一對買
孤都要一對
唔想食隻龍蝦兵

龍蝦兵先正喎

迫人食啲紅兵真係好噁心

幾錢？

忍唔住喇
好想入埋Kylo

luke, 福伯, ep2 obiwan, 魁剛同mother fucker

孤仔返左rey？

屌佢Anakin個魂限炒到

ep3係限定?obiwan都係?

Ep2黎
Ep3未定

想問下有冇巴打知Mafex隻蜘蛛俠home coming邊度仲有賣 SHF果隻又係連精品都冇

不過呢兩隻好似都幾貴

旺精有shf
連牆果盒
放咗係一入門口右邊shf堆最後面
去搵下

Rey set成八舊
單買算

升到咁貴

隻armored batman 係邊間出？

屌我以為爆左post

入啦 前排米青做緊220

帶著美隊留名

我睇訂圖係八舊

我入650

古舊果隻有但唔見咗把十字lightsaber
想入新果隻

Rey set 幾錢？

有冇人買過奇異博士? 諗緊入唔入好

入啦，反正又有kylo個樣

幾靚架
Btw依家得effect set

留名

Hi學友

effect set我都ok,諗緊奇異博士好定星爵 買奇異博士又要諗要唔要噴消光

Star Lord個樣85%似 但得兩把槍加個頭盔，衰左佢係魂限
但對腳郁得好有限
奇異果對腳冇接地，但有四對手加兩種魔法陣玩
你都預佢用支架托起扮飛天
論好玩度係奇異果高

巴打隻wm mk2

想問下有冇CLC既SHF

有出我即刻狗衝啦

好野黎 成年前495入好似係

依家去到6百

用素組自己改

Terry巴，信和9樓仲有rey

Doctor strange 連effect $500

有愛有少少錢唔好再諗喇

去馬啦！ 後追is hell

仆緊出去買Doctor strange , 500應該算平

係平咗成舊水

算，初初有貨都650

希望去到唔會冇

4月出到依家都仲有貨
唔太驚會冇

應該仲有嘅，宜家個度無人

星爵個set都有，俾你到時慢慢諗要邊隻

精品9樓果度唔係figure癡線佬嘅話
都唔太知/唔會點上去囉其實

識食一定係STARLORD

㩒兩牛出黎all in啦巴打
仲諗？

唔想洗咁多 ，買其中一隻算 ，尋日買完rey今日再買埋dr strange/星爵，好肉赤

一次過嘅開心

有無入ep2?

熊貓宜家係邊？

我都係..
依個月後追hulk，Rey set，入隻二手bw ，孩記bp
已經超支

冇呀
我前傳諗住淨等ep3 obi anakin
三代經典對決個樣我先儲

深精Rey 348

現時點隔離
寶x大廈入面

有愛嘅快去
唔好俾炒家得逞

今個月後追咗iron man mark 6 ,但過去一年幾後追咗好多拉打

Mark 6 set今年toysoul個價入得過

mark 6 我買$380(唔連hall of armor)

係y拍入？

好想去不過腳傷出唔到街

有冇巴打都有砌開Bandai d Star Wars 模型？
Vader trooper都幾高質

兩隻storm
BB8 C3PO X wing fighter 同埋Cap Phasma

Star Wars機械人嘅我一定唔會買shf

原來係你 我個時諗住save先，之後都再睇個時發現無咗

最終入咗doctor strange , 仔細望咗實物後覺得星爵個面相似好多 ，但對比起dr strange 啲配件真係少好多

係呀

sorry 呀巴打

唔洗sorry，我都係輕鬆咁講下

信和9樓仲有約4~5隻rey

炒家必須死

祝所有炒家炒燶貨 ，今次應該係2017 最後一次唔以炒價入手嘅機會，上面巴打話深精都有，想要嘅就快手啦

幾$$$$

我一陣收工都去入先

$360, 深精$348

個po推得好快
好多巴打同好

證明shf 魅力冇減退

SHF買晒RX都冇乜再點買
宜家都只係買一隻Rey

日廠係唔係得shf同mafex兩隻rey？

Mafex係日咩？

宜家SHF既tlj Rey同luke都唔係俾劍果幕既造型
如果之後出返就好

想買phasma 邊條line最正

好似係

Mafex不了
精液關節...
利申中過伏

模型
有電鍍

Shf phasma 太膠

新舊分別大唔大

唔太大

其實jl batman係咪蟹貨咗？

得個頭雕靚，其他部份好似小兒麻痺

呢隻真係好核突

好想等米青其他分店會唔會做199

D人會搶the dark knight啦
一黎靚d
二黎下年出電單車

Shf出dc算吧

屌深精無晒rey
知唔知仲有邊度有

見到佢隻膠灰色就唔開胃

CD ROM Mon Po

後制唔係唔得 但太多功夫要做

總結：不了

隻rey日版黎

隻奇異博士好靚 ， 幫佢粒石上埋綠色

好彩好耐前入咗ep7 kylo , 利申:唔入ep8

油麻地有無？

但魂限可能屎fuck痕出EP8 披風版Kylo 不過點都好入左rey先

個時無入想後追，toysoul又無去 想問下個價宜家幾多？

Nolan batman重未悶咩
我玩到悶晒

啱啱入埋了

今晚執櫃影相先

我都諗左陣 最後齋買rey
Ep8佢地兩個又冇打過

下個月入多隻龍蝦
做情境

Adam Driver好撚型棍 達哥頭雕

9樓無晒Rey la

之前精品做過26x兩隻ep7 kylo ren

利申：一出即買360

你現在聚腳於海鮮台

我等龍蝦平

孤仔好似重未返

我唔想入ben 淨係想要佢把劍俾rey

好彩睇返前幾頁

Ep7買Mafex

大家有無睇返以前買個d shf先知道被人呃過二手扮全新

雙膠紙

may the force be with you motherfucker

仲有二邊膠紙長度唔同
仲有原廠個d的闊度係2.4同1.7
大家以後見到唔係依個size唔好冒險

FIGMA有 SHF冇

睇完戲想追返隻Rey

Daisy Ridley bb

為左影呢張

點解換果D手個join位唔係正中間?

個洞口位？
佢方便你打斜手揸劍

除左拳頭 唔係揸劍手都唔正中

Rey攞上手個面相好正

會出呢set就好

唔夠龍蝦呀

真係冇入錯

邊度仲有rey

今日Rey d 貨去得咁快
依家已經唔知仲有邊度有

尋日都仲有，今日真係去得好快 ，真係好難知邊到仲有

深夜一推
Star Wars Week

隻yoda 係咩黎

果時90蚊入 覺得好似
雖然唔郁得

同樣係壽屋，不過我Miss 左你e隻，後追左連 R2D2 版

新出隻kylo ren換左個頭盔頭之後個頸位好易甩

信和九樓見y拍加左廿蚊

係 今朝想幫我fd問仲有無，點知多過琴日

係勁鬆

即係重有好多貨？

龍蝦買black series配黎玩掂唔掂
平兩舊

感覺上好過shf
起碼有布裙

龍蝦又冇樣
係可能差d姐

目測對手摺唔到好多

有冇人知香港邊度有呢隻買

依d嘅話皆旺會唔會有呢

我會買black series kylo
主要想要把劍only

唉屌去訂埋Luke

呢個look都唔知配咩玩
個羅盤套戲都講過乜黎
又冇背囊

配把綠劍

呢個look套戲都冇劍

Bandai d野...
出d唔出d，我驚佢淨出依款
訂定先，魂限到時你想後追會dum春架

Black series把劍SHF好似揸唔到 隻手洞細

我未買 睇youtube片感覺似唔得

我覺得會出幻象luke

有排啦 推隻ep3 obi先應該

唔會掛

呢個look型呀
不過可動上好似好差
如果shf出埋布就好

配合返mark既年紀唔駛點可動

再過多嘅幾年可能變要出景品

我都有龍蝦

今日終於拆rey玩！但想問下shf係咪因為用3d打印個樣所以個頭雕會有d迷粒？

係呀
少少唔太覺嘅

隻美隊我手多多搣過

因為第一次入人樣所以想問問，thanks

Luke果個最明顯，舊時技術未成熟

笨大對真人樣一向比較差
事實上shf一開始係拉打先，再之後係龍珠光美

仲有唔係靚同埋多限定

shf 白兵得兩隻

睇到係有進步既
好期待出光太郎

改短luke條頸會靚仔好多

黎隻X wing一推

小姐，邊位？

去左信和9樓入左隻 360大洋

琴日重係360？

呢款就預左樣唔似
但係呢個look我搵唔到其他玩具 唔計ht

新手想入坑
想一次過入Rey同埋Kylo Ren

Rey小心食炒
達哥就應該貨源充足

琴日係380，可能今日又減番20蚊

Y拍重係380

可能佢之前買，我都唔知
不過睇完shf面相覺得好正，想入埋kylo，仲諗緊luke訂唔訂好

三舊幾Rey就得
Kylo我覺得貴

你隻隻都搵到平

冇呢隻

Luke 天行者 後入預幾錢?

600～750

上面講既信和九樓會唔會有
睇完呢個post想入第一隻

唔太會
ep6果隻15年出好似
難搵

記得兩隻都插過下水

上年有再販
再販都係咁貴

今日去買都係380
不過真係冇買錯

隻rey真係好正

我就係再販去買
好多人搶

試下忍手唔買過多個幾月睇下幾多錢

高汁頭雕

有冇人有買星戰模型
知唔知邊度有executioner

福利千里達搵下啦巴打

我之後都諗住入隻 General Grievous玩下

呢隻都想追返

我想後追AT-AT，但發現已經唔夠覺有

閪姑不了

依隻又係正
依d老fans攞上手就唔願放返低架喇
買少見少

有冇人訂咗jl flash

here

希望會再販 個時屋企太多野未砌，遲遲下就唔見埋影

仲有冇其他

其實我啱啱睇佢個page先見到，聽朝會去，睇完再話俾大家聽
但shf呢類應該唔多

JL batman 咁快跌

有冇人識KH
出得又係好靚

笨大DC野係咁上下
果時Injustice
真係得flash入得過
下個禮拜WW唔知實物會點 相就

展品好型

不過Batman都係想入TDK版
但睇埋Mafex隻3.0同Joker 2.0出成點先

出到3.0真係好野
玩咁多年都唔悶

Mafex一路技術進步 所以係咁出Renewal ver.
但呢間廠好似好多人玩到斷手斷腳
我隻Spider man homecoming 又暫時無咩事 持觀望態度
SHF 有信心啲 但無奈隻Spidey個樣真係唔啱我心水

BVS果隻Mafex我覺得幾好喎

Bvs想玩1/12 size mafex同mezco兩間都出得好，考慮埋價錢，覺得mafex係首選

JL batman跌到呢個價係可以考慮，出面仲係大概300-350，有d可惜bandai出到成team一樣高。。

覺得佢身嘅灰色再偏向黑少少會好睇d

點解星戰咁多都炒
EP2 Ani 又炒
Qui Gon 又炒
最近入左隻Darth Maul 想買返EP1 兩隻同佢打下

另外問下TDK Batman 邊度仲有?
平平地入左隻 Joker 而家冇Batman

得ep1 obi wan
Ani同qui gon炒到咁

紅字果兩隻係魂限黎
Ep1 obi會搵到正常價，通販黎

新手想問下邊到仲有rey買？
如果非模型鋪嘅話aeon/反斗城有冇得買？

Aeon 同反斗城9成得孩記買
SHF嘅要去米青/孤仔/兆萬/現時點

肥趣好似都有shf

講漏咗
都有嘅

thx

諗緊買唔買狗城版black series rey

Clone troopers 買shf定black series 好？

果隻一般般
Shf冇出嘅我先有d興趣
例如Chirrut
依隻個樣唔錯

果隻真布 右手有傷 又有rey碌棍
當然樣就緊係
同埋本來black series把劍可以分開劍身同柄
但係狗城版就分開兩把

整得幾似
想買呢隻

眼罩郁唔郁到

你哋又點睇hottoys遲啲出嗰隻rey

個樣整到好似妙麗
拉長咗少少塊面

我會留錢等下集

同埋留位
真係冇晒位放

買咗上一輯rey同埋finn
唔入HT住喇

郁到

好玩喎

兩隻rey買晒？
Resistsnt果隻好似幾好

咁咋..

知唔知香港有咩方法買life size clone trooper

有錢真好
Rey留番包包面好正

點解次次都咁黑仔

..

抺得甩既應該
之前試過用模型果d油黎抹走d甩漆
前提係要本身件件冇上過色

透明件都中sad

現時點不了

肥趣650係rey+龍蝦？？

why ?

有無巴絲知邊度仲有Rey

肥趣

買左牆set蜘蛛俠

等緊想散入mark 47

Ins間星戰幾好 老闆又nice 價錢又唔錯

成班二手扮一手，只比皆旺好小小
真係無得簡先好去，記得check清楚膠紙位呀

Deka li清泉

有冇ching有入shf ultraman

我

怪獸好正

279入左yoda把劍

邊間

希望聽日搵到Kylo + Rey

有！
等緊新怪獸，之前miss左黑色，易斷手個隻

Shf 出怪獸同外星人正既，隻dada同梅菲莉星人好貴，後悔冇訂

不過矮Ultra act 成半個頭

跟皮套

Dada宜家幾錢？
好似除左訂，唔多覺有現貨咁

你預七百以上

好彩有訂
550已經想嘔血
700 一隻應該放棄

後悔!

所以有訂最新魂限個隻星人

Shf怪獸夾ultra act係唔係唔掂

我果時用膠怪獸夾黎玩

我都有訂，不過老老實實，唔係隻隻怪獸都熟
純粹想儲翻下以前啲怪獸

set裝特典有bb-8
係我都硬食

一 set 大概幾多錢?

我都係因為有bb8先肯硬食

BB8買模型啦
有埋R2D2

最尾350,370入左Kylo 同 Rey
有點後悔之前290無入Kylo

趕得切聖誕有野玩

嗯嗯，各位巴絲聖誕快樂

可能有啲巴打本身有shf r2d2
更何況有特典送
唔洗特登買模型

Merry Christmas

mafex送你性誕禮物

把劍Black series

Kylo條頸同body個位好鬆
有無咩解決方法

Same

師兄，噴火龍同red身高夾唔夾？想買隻玩下

邊到仲有Rey

加粒平時癡野粒膠膠入去個波波位度加厚佢
應該實d

我就咁睇圖覺得夾 我覺得 動畫版小智都係矮噴火龍一個頭

買左隻shf phasma手軟腳軟
槍都唔係好舉得起 點搞好
好冇巴打都有買 係咪成批都係咁 定係我中sad

我發覺頭盔個joint係長啲，所以實啲
人頭個粒joint係短啲，同有野擋住

玻璃膠

越黎越多人入依兩隻

笨大醒返次
跟得到套戲個期

試下遲1-2個月已經冇人記得

之前dc marvel 全部都等到遲一遲先出
今年JL Batman 同蜘蛛俠先好d夾埋個上映時間

我呢二，三個禮拜都未得閒睇
好想睇，但係又飛去旅行

咁都要隻玩具有水準 rey
Batman夾到又點

mafex都跟埋咁貼
畀啲壓力b記就好喇

Mafex放慢唒手腳

冇買開shf
多得哩個post先知有隻高質rey公仔買
又話埋邊到仲有 唔洗搵

依加gg仔炒起
要買埋牆先抵

係玩具台睇極幾個月成半年都冇人開個關於shf其他line嘅po

有一日忍唔住終於的起心肝開

因為一向係有乜講乜

反而r魂就無

幫我含到雞佐死為止

話說SHF ep 8 Ben個真人頭雕裝唔裝到落ep7 shf kylo ren 度？

得
玩過 好正

你同佢既野，你自己去啦

裝唔裝到落mj個身？

咁要後追EP7 ver.

EP7 ver可以買mafex

因為有個美玩討論區係講埋SHF marvel legends mafex果啲

驚唔啱裝，SHF先 雖然比例差D

SW8 Rey換左衫就冇帶過背囊, 把槍好似都冇帶上身
Luke果兩舊野影一影就冇下文.
SHF配件同套戲都唔夾

都唔係第一次

我想問你係咪以前高登個個金田一/小智巴打

知唔知邊度仲有巴魯坦星人？

Black series件袍正

旺精、爆米有

得件袍正囉

個頭雕好似唔太得

百幾蚊得笨大就慘

不如大家一齊貼自己隻rey睇下推到幾多頁

件嘢裝落kylo 到應該幾好J

可以試下 不過可能會大左少少

如果係日本買rey 會唔會平啲
過幾日會去福岡

唔會連鎖店一樣貴

今日先入場睇SW，開始要追番龍蝦兵為咗重演一幕

你要追埋孩記snoke

Snoke有打算，但係幾錢左右？

應該唔貴, 去INS搵搵

我好似諗左其他嘢

達哥e+出面咩價位

宜家先知SHF會出sw7 rey
咁會唔會出埋resistance

原來都會
太好 齊晒所有rey

好似350

有冇人知r2宜家幾錢到？

Thanks巴打

有sample唔代表會出

老版Han

依家rey 同達哥係咪仲有貨

想買嚟撚兩手

無錯，隻四手機械人都未出

依隻食模型

素組如何？

模型玩起上黎冇手感

希望rey出晒三隻啦
本身對笨大出美國野真係冇興趣
係rey實物咁正一定要入返隻

同埋睇完8比7更愛rey

想儲兵仔可以留意下熊貓
800蚊4隻幾抵

邊款兵？

仲要任組4隻

任組
咁實好多人四隻龍蝦

巴打有冇d grievous同vader/kylo對比圖
我淨係儲dark side友
掙扎緊等grievous shf定買模型玩住先

四隻龍蝦都一樣架喎

First order 普通白兵，電擊兵同上一代銀兵

rey對手可動可以再好D就好

終於開左acc

Ep8銀隊長平過ep7

架仔搶先,個樣嘛嘛,得側面ok

但質感,上色,可動都好高分

兩年前既sample

希望到香港有貨個時都有咁嘅水準

就咁睇個樣無個時一望有大媽feel，有d覺得幾似真人，不過未睇正面就唔敢多講

呢幾日係日本，希望可以買到，雖然香港有機會平啲，但係去旅行途中買到係另一份回憶

我都覺，真係差隻手嘅橫向轉動，有埋就可以擺到多啲pose

睇左實物先決定
不過我連一隻WW玩具都冇

貼埋正面

轉貼架仔靚靚圖

上圖還可以 下圖

下面邊位呀

上圖樣好過當初睇嘅，但下圖不了

JL個d應該唔急，慢慢睇定d先入，雖然唔確定會唔會出現似追買rey嘅情況

我本身等DC自己出
點知兩隻就死line

係咪DC collections??

係 開左DC films
買完兩隻就死line

隻WW下半身幾正 上半身關節位始終觀感有影響

接地關節.....

等巴打報告
Btw巴打之前有無入dc films armoured batman?

WW孤仔旺精353
樣 好普通

應該都跌硬 雖然樣好過官圖同展出

有 超人都有入
隻batman眼有燈超抵玩

題外話，本身考慮緊入dc films 好定mafex，的確因為佢有燈令我好難揀

但關節可動如何？

咁都係等遲d先入，唉，套戲又收得唔好，玩具一出就預佢跌

美玩黎講係高

熊貓都幾多人入

剛剛先得閒開盒rey出來玩
前面塊布捲得好奇怪

有咩方法將ww個盾同劍掛背後

萬能既blutack..

ww把劍好薄

平，服務好
有貨一定去嗰度買

正面唔識影

原來你已經入咗

唔識影
同rey就緊係冇得比
但係樣以外都好玩 算好扭

有冇人知邊度有spidy 47 set?
冇訂到

尋日見旺精有
不過冇睇價錢

係mk見到1100 唔記得邊間

vader 我覺得mafex 正啲

話時話batpod下個月都出
點解隻魂限貓女重未開訂
之前又話12中會開
而家無左影

好想散買47

1100

red當係1.5m, 老噴就1.7m
但figma red 12cm, mh既老噴就14.5cm
咁計一計就變左米八
不過就咁睇都夾, 你當 mega size 左

葵孤仲未俾電話
睇怕今年都無得玩spidey mk47 set

其實係咪實會出但只係時間問題？今日m記出2.0，想等埋笨大再決定

B記好明顯想睇左mafex反應點先

BTW訂左Mafex

咁又係，見m記賣得好，b記就會搶住出

化返個妝，豬扒都變女神

日本小學生未必有米五喎

條眉上深色係好左

SHF WW好過Mafex好多
起碼望落都有啲位似 見啲人兄化埋妝我覺得有六七分似
Mafex個樣直頭係膠樣

今次SHF WW算唔算搶手？

想問下darth Vader 幾錢？

感覺好多人都唱淡，或者話呢樣，話個樣
但係個個都爭住人咁

利申，一開始已經覺得唔太似，但已經狗衝現貨
(無係任何社交平台唱淡過

唱淡冇乜問題嘅
嗰人認為隻ww自己上返色,問題不大
不過b廠明明有能力做好啲
偏偏想人斷JL line
我都唔敢奢望隻超人同flash有咩驚喜

有冇上色教學
見到人地上左色之後似左好多

可能今次WW大貨出到嚟比之前見所謂叫做好咗，自己補少少都接受到，吸引到唔少人入

超人就無乜期待，不過flash相對覺得出得幾好

Flash官圖我覺得都幾有details,好似好貼近電影設定
當日一睇完套戲就即刻訂左flash同超人
不過我覺得超人個肚好似唔係好自然咁

希望快啲公怖 Aquaman同Cyberg

flash套suit睇落幾detail 加上叫做幪咗面所以伏極有限

個身幾靚
不過個樣好似徐錦光

淨係玩咗fd隻ww
過幾日我先攞貨
先諗點上

最怕佢出大貨唔係咁嘅樣
就好似JL batman身同腰之間嗰gap位

邊度重有rey

Aquaman本身對shf有d期望，甲d色幾靚，但個樣嘅右眼位好似有條巴咁，同埋係咪又得15cm高？

睇落似係
ww整高咗

邊度有aquaman嘅圖睇，好似唔多覺有圖咁

除左flash 同WW 買SHF，其他買JL mafex 算

有片睇

如果aquaman個look冇著上身衫就型

Aqua shf展出個樣好唔掂

要合符啱比例身高，就係咁配答最好
但其實poster或戲睇落好似個個差唔多高

希望唔好再魂限 到時大貨到都有得睇樣先決定入唔入

超人都魂限,
Aquaman難講

呢張應該最清楚

巴打們新年快樂

Aquaman支叉一直唔知想點，彎成咁

其實魂限重好
好似sw果d魂限
錯覺硬係覺得人樣好似print得靚d
同埋暫時無中過sad貨
反而公開賣果d
有得睇有得簡
返到屋企都照中左幾隻sad

其實點為之sad 貨 ?

Aquaman應該會魂限吧
不過係就快啲出，超人都等到六月，再唔出可能下年9月先有

等等下佢套戲可能都上

俾貴多少少但品質會好d都係好事嚟
對於我呢d想齊JL一套，放魂限都係乖乖俾錢 除非真係出得好差

其實點解要隔咁耐
隔一個月一隻或者每月一隻咪好。。。
快啲齊line

最驚佢唔出

點解其他line就咁好
但係超人line個D就個樣無靚模

開工

呢隻出shf嘅話

有冇巴知Mafex ge玩具邊到比較多？

今日終於拎咗WW 係時候番去練化妝

超人算多
不過Y拍應該齊啲

見到人補完唇色同加深條眉顔色,靚左好多 即刻想入佢

熊貓係咪普遍平過精品?未去過熊貓

點解啲手位咁難入隻kylo

玩左半個鐘都換唔到手，係咪我問題

冬天換手係難d
冷到D膠縮呀

搵風筒吹一吹熱佢會易換d

咁癲
試下先

我第一次入shf玩rey個時又係換手換到我嬲，又係整極都唔到個位

我第一隻shf係愛德華，啲位都係難入，但係唔會好似達哥咁難換

巴打借圖一用

我個隻嘅呢個位有部分黑咗，想問下你地個隻有無呢個情況？

狗衝左WW同新版DTK Batman

我個隻係黑既
官圖無油黑
但應該個個都係黑
因為見個個post親既相都係黑既

巴打我都係咁呀 玩隻熊貓白兵玩左成半個鐘有多都換唔到對手 我仲要想整佢雙手拎棍 合左左手又到右手甩返出黎 LOOP左幾十次 而家終於攪掂 但整完個POSE就唔敢再攪佢

之前隻EP7 KYLO又係 對手勁難入又好易甩

新人留名 最近睇完8 再一次過睇哂1-7同俠盗

開始毒發 開始後追

可惜 魂限幾隻比之前睇再貴幾十 同Anakin都賣哂 後追遙遙無期....

Anakin ep2唔靚仔，比個藉口自己唔洗入

買完發覺同官圖好似有出入，咁啱當時得番一盒對比唔到，上嚟問完起碼知道唔算係中sad
Thanks巴打

我建議買孩記斗城隻training Rey
個樣靚左 勁既重塗靚過shf ，重點係斗城個隻係布衫

圖

師兄想問有冇教學 唔敢自己亂試

同求

搵女仔幫手化會唔會好啲

因為ww重塗 我係係討論區見到
但上網睇人重塗頭雕 新手用水性油好d 用水開油就得 油上去乾左無咩筆痕

重點係手要定 不過油7左 抹走水性油 應該唔會影響原本d塗裝既

油前諗清楚 在下負唔到責

係囉
唔洗急

屌

shf super heros line真係返唔到轉頭

仲有...

上面話starlord我入咗美玩，嗰時開始整靚啲個樣同shf死過

見到有巴打有armored batman，我買咗呢隻，呢隻dc collectibles armored batman 可動有造型有，行旺角300蚊隻識著燈，超抵玩，不過後悔冇入埋隻超人，都係300蚊，之後就搵唔到喇

隻dc collection armored 想入 巴打你300入個時係咪已經好耐之前？

2隻新入手，唔知有冇同好

Obi wan
唔知係咪魂限呢

上年4 5月嘅事喇，你唔問我都唔為意過咗咁耐，唉時間過得快，錢又快洗晒......

不過我估呢個價唔會點升點跌，係差在你係邊仲搵到

想問下巴打們講緊既star war figure其實係邊個牌子出？

Topic打咗
shf,bandai嘅廠

DCC隻films batman應該都幾難搵到街有 咁抵玩一定搶手
超人可能都重有機 唔metrocomic重有冇

得SG 因為得SG有睇

話說成set shf justice league都好似偏矮
見youtube啲人同一般6吋比較 好明顯矮啲
明明sw 都差不多高

都高架啦 其實一般shf高度係矮過ml果d
sw都係今次kylo同rey高左 ww都係矮佢小小

想問下padme幾錢

係嘅
最主要其實black series無ml咁高
shf幪面超人不嬲都係矮啲 得5吋左右

仲有好多clone phase 1

好多野等住出
jabba

obi wan ep3出左未?

未

出左同正式公佈左發售既 list

想問下巴打你係用咩上色？同埋知唔知感點補翻色

780hkd ins

只係最怕佢走數

仲等佢出埋ep3 Anakin

只知佢出new hope obi....但一d都唔靚

Obi wan anakin一齊入

咁貴

sw無行貨
魂限唔訂
後追多數貴

無錯....後追魂限好貴
無訂qui gon 買black series頂住先

睇來片/圖d質素
obi wan 多數係普通
anakin 又係魂限

反而覺得anakin塊面有啲怪，obi wan幾好

想問下各位買魂限係咪都係ONLINE魂SHOP到自己訂?

無所謂啦
點都要買哂
開左個頭儲sw line
而家無得停

日魂定港魂先

原來有分?新手未買過唔係好知

港魂: 用信用卡就可以訂,要運費
日魂: 除非你有其他路數,唔係嘅話多數都係街鋪訂

想問下，你地有無訂到ep8 Luke?

見到rey個價就發覺sw line出無耐就要入，後追好痛苦，除咗d兵仔

Rey炒起左咩？通販喎

通販少貨都可以炒起
ep 6 luke

有

不過shf sw d比例真係......
比例控要shf ,mafex ,bandi模型, black series一齊夾

我唔係比例控
但都成日對比呢幅圖

vader ,captain phasma, chewbacaa都係錯哂

銀隊長出完2次都係錯好多嘢

睇人報價升到上四百幾，可能係少貨關係

自己想搵把劍配俾佢做番最後對kylo個時但自己又無

四百幾咁狼。。。
好彩之前350入到

我都好彩個時有早入，係第一隻shf sw，自己仲未熟識shf sw line 但無諗過d價之後會咁誇

已買模型夾shf

rey 同kylo 係我sw 第一，二隻
我個陣覺得好吸引就入左先
升左要追就攞苦黎辛

蜘蛛仔home made suit 做緊幾錢？諗緊買唔買

呢期marvel legends 都幾抵玩

有無人玩 ps4

唔會俾＄ ea賺

仲玩緊1，未買2

佢無左課金功能 好好多啦

未有時間買住，就不時玩1都仲有人玩下就諗住遲d先買
無咗課金的確好好多，起碼唔洗遲玩就預被人屠

希望佢會出最後出場個個版

邊間仲有呢個價

2號個日去睇 要830

2樓lego對面

初初出個時訂要459

anakin ,qui gon都780...
表示唔會後追

sw魂限唔訂真係有風險
不過近排隻rey同kylo都應該好快炒起

兩隻開訂個時都唔平
anakin 519
gui gon 495

Anakin仲要分早期限定

519 已經係早期限定
多個發惡樣同多把劍
要訂既實一早訂左

shf咁貴.....儲唔到咁多啦
等ep3 anakin obi好過

唔後追既話其實可以接受
佢差唔多每個月都keep住出一隻
有時就兩隻
好似月供咁慢慢儲唔會覺太貴
不過最貴同最唔底就一定係rogue one個隻

chewbacca可以做高d....

用風茼吹凹位
熱力下會變大，容易合

Ep3兩兄弟究竟幾時出
好心急

睇官網
應該會出左 ep4 obi wan 先

不了

當你到時買左新版darth vader
你就會想買埋佢

有Darth vader無Luke 個特典冇意思

話唔定到時再再版呢
同埋都唔知新版可唔可以用返果個頭

老obi重塗 black series好過 shf出得麻麻

不過old ben分分鐘可能又係魂限
有多件硬膠篷

魂限機會好大
body硬膠篷好難落手,同個頭唔係好似咁

Ep3 obiwan anakin係咪得日魂，會唔會開港魂

sw 無行貨唔會有港魂
到時乖乖落鋪訂啦

尻估
ep3 obi wan 通販
ep3 anakin 魂限

可能有決戰場景送呢

可能又早期限定

最怕佢送野送到好好似bb8 bb9e咁

岩啊 來玩啦 好正 咁多英

買咗兩隻模型黎夾shf😍,隻phasma 同白兵真係好抵入

同路人 但phasma唔見左支槍...

披肩我用佢俾果塊布算，果塊我都覺得幾靚

買隻白兵拎佢枝槍再油成電鍍銀就得 ，我推薦用molotow liquid chrome marker。
利申:唔熟模型，通常用marker上少少色，有錯勿屌

最慘係電鍍揸槍手都唔見埋
有2隻模型白兵 一隻揸槍一隻揸棍啦唯有

如果shf jedi有布袍 貴一貴都入

隻手都俾埋phasma

我模型初哥 砌左隻phasma 唔可以靈活移動 只可以罰企

唔一定要等廠出嘅

我知呀 因為最後2件obi既我淘哂了

睇圖就好OK啦 唔知實物如何呢?

收到貨report比大家知

買左唔會後悔

正係正,不過一件都60蚊

d布料唔錯 有小小墜手 著左型好多

不過shf jedi 我一隻未買
ep1 obi大家評價如何

今日有隻Han solo $200比人秒左

啡色個件睇上去好似正D喎

我擺到封左塵

啡色都有隻淺d既

有件專為Windu而設

Facebook 都有

d cutting 咁既

非洲黑人版WW

邊到仲有Rey買 信和同熊貓唔覺眼有 現時點個價太離地

現時幾錢 ？

SHF 嚟緊出布篷黑武士

4月出

順便想問埋ep8嘅kylo ren 呢排幾錢？

第四集版

係咪紅眼？
唔係咁中意紅眼

今次係黑眼 紅眼應該係計ROGUE ONE版 我諗遲下又可能出多隻

見有間賣800

第四集黑武士係紅眼的

即係掛名呃錢

冇曬啦

好彩個陣係深水埗入晒兩隻$820

邊間！

真係而家先知 不過EP4個隻紅眼冇咁明顯 rogue one個隻就明顯好多
呢隻黑眼 巴打會唔會入

慘

既然炒起左，等EP7 ，FB 徵都$500 up ,痴線

唔期望仲會出ep7

2年前買左 MAFEX
就係貪佢有布篷
同埋比SHF白兵高大成個頭

今次隻布篷黑武士幾高先

Chewbacca去到980...我買98蚊Black series算啦

舊版 155mm
新版 165mm
高1cm

後悔四百幾冇入

有冇人有買black series thrawn 幾令下

最後買左白兵連銀隊長 送BB9
同有

點解通販都咁貴

仲要隻野縮左水

想買新個隻布袍Rey 搵唔到

Hot toys 塊面靚到呢

冇入魔頭

貨少咪升
日本果面都貴

有無人知邊到有賣mafex medicom death trooper?
好似未見過

等佢出老Han + chew set
希望有

信和精品十一樓見過

記得個日去熊貓買
好似撞正賣大獸神
好多人排隊
買大獸神既都搭單/幫人買多隻Chewie
我就買完隻Chewie就輕鬆走人

巴打請問呢間邊到黎 想入返隻警棍白兵

SHF肯出Catwoman未

Anna

Ins 一樓行入去lego對面
Btw警棍模型都得啦

買mafex

THANKS 儲開SHF想齊整D嘛

都係既

之前好似見過賣780定880

Ww見到個價去到320
等佢去到2字頭就屌佢一鑊勁既

啱啱有人放$420已hold

尋日見299
今日又升返

咁高質實有人要

Black series qui都唔錯 199
一係等再販

頭先兆萬2樓見到有 價唔記得

魂限邊會再販

始終要自己再上色先靚
3字頭唔考慮

好似係喎 咁無計啦

我記得同padme同價,880

呢隻真係手快有

肥趣chew 98蚊
頂住先啦

如果有入魔頭
我都唔會有啲想放單

望再販算

有冇巴打係OBI WAN FANS 會4隻OBI都買曬
如果EP3個隻都會出既話...

obi wan fans但ep2買唔落手

why

mafex ep7版連埋福伯
但係好似冇得換面

個樣整得唔靚定個價唔靚

mafex 邊有出Chewbacca

原來睇錯左

ep 1 值得入 配qui gon
ep2 造型本身麻麻....平都會買既入
ep3 睇官sample好得,會連anakin入
ep4 個頭唔似,仲要硬膠篷 會重塗bs個隻

個人意見 巴打手下留情

龍我件新衫咁7

gui gon 的確高大靚仔
不過880既話太貴啦

無訂表示頂住先

ep1 入既話就要入埋qui gon 入左兩隻就要入埋DARTH MAUL
ep2個髮型真係麻麻地
ep3都應該係要連anakin入 不過應該其中一隻係限

價錢同樣都差幾遠下

都係睇價做人啦...有d唔通1k都後追咩

２４０p同１０８０p咁

咁一定啦,bs頭雕唔重塗=

入EP4 OBIWAN都要入埋DARTH MAUL

a new hope有DARTH MAUL咩

之前入一對 唔連特典$620

係咪想講VADER

動畫版Rebels,EP4之前

佢兩個真係死敵黎 老左都仲要打多次

我睇movie喳..DARTH MAUL上到700幾

本身都係睇movie
不過呢幕真係型到震

用gundam marker啲水性筆再加消光咋，你用同一個方法試下

年過三十啱啱先入星戰坑, 依家睇價位後追返
新進obi wan fans, 係JP AMAZON入咗EP2, 等收貨
前日係孤仔無啦啦見到成棟福伯SHF $299, 即入
想入返隻毛神神, 請問mafex定SHF好?

mafex都冇出chewie

即係得SHF有出?

巴打隻EP2 OBI入幾錢

2018第一擊

有冇人知邊到仲有shf ironman mark 47 set

係
呃你冇飯食

luke入咗幾錢？

Thx, 我唔知會唔會仲有第3間廠有je

5000羊, 仲有貨呀

我前年450追都覺得痛

五舊水

師兄邊度入?我都想狗衝

上個星期係ins見到Rey炒到520，上Amazon jp一睇賣緊HkD380諗都唔諗買左

好後悔上星期係日本$350冇買到

好過之後想追都無

Thx 之前係煙士見個價好似好高

luke再販完
嗰價都係企硬
但ep4 luke唔知係咪因為玩味性冇咁大
一出就插水

國寶又黎800蚊4隻 star war

有孩記個但他應該無性趣
shf個價近1k啦

個時仲未留意star wars d野，經過一望只係嘩一聲

有冇人知play art kai 隻Catwoman質素如何

個時Luke windu個d放米青outlet都無人要
宜家死貨都回升

唔該晒你巴打

有冇人見過呢兩款，行過反豆城同灣仔都唔覺有

Qui現時有199
下面我都搵唔到 40週年version就250 但amazon運返香港都係189

而家全新幾錢到

唔該哂，搵日望下
40週年版個個模係咪一樣？灣仔見到199覺得個包裝似用黎儲多d冇入到

係一樣
灣仔有？

睇黎SW line要後追真係好難，當初無諗過今日會入咗坑，不過真係無能力再後追
其實個隻luke係咪有埋DV個頭所以個價都好硬？

我暫時未見到有，都想知下

我係其中一個所先想追
另外個人覺得DV舊版靚過新版

新舊版都.......

當初Jedi平過兵
宜家搵隻jedi買都無

我都係 當初人地送左隻EP7 KYLO比我 個時都冇諗過會入坑 係入埋隻REY就開始入坑啦 不過都係諗住儲後傳角色算 廢事追咁多

今日見到，中環行有一隻

本來見肥趣85折去入ep1 obi⋯⋯點知無撚哂

有時唔係想唔想 係油唔油到

應該唔會啊
clone trooper,droid army最平都係見過150
大部份jedi都好似未跌過250
其他角色得jango長期維持200

請問各位巴打？
知唔知香港邊到可以買到DC multiverse action figures?
暫時只係現時點見過，但我想知有冇專門賣既鋪頭，thx

jango 170都無人要
大路既兵就無可能平到150

肥趣好似有,但唔多

jango人氣係咪咁差呀 反而BOBBA以角色黎講好似幾高人氣

jango當年一出即狗衝 之後一路極速咁跌價

boba肯出名將line
反而唔出shf

boba有廠出過
jango有埋頭雕就唔同咁講法 可以換落clone trooper度

謝謝巴打

平過black series

真係好平 但對呢D droid 真係冇興趣

入埋隻WINDU同佢做名場面啦

模型droid仲貴
買黎比jedi砍

Droid係咪要買番一打半打先夠？

表示新舊版我都無 不過嚟緊出個隻應該入，見佢又有布玩，自己又想入一隻DV

有人送真好
我都係入跟住之後會出個d算，唔敢話自己係big fans，都只因電影而鐘意SW，我有時前傳d歷史都未搞清

隨時一隻jedi買到兩三隻兵

兵仔都貴呀 有時仲要放幾隻先好睇
買shf再放模型兵/bs都好
孩記fo兵 都係50蚊隻

其實我係追SHF之前好耐冇買過玩具同公仔 記憶仲停留係十幾年前幾十蚊一隻好膠既膠公仔個D 而家睇返先知原來好似SHF呢D 1比12既要買成幾百蚊 有D魂限仲上到差唔多成千蚊 真係好誇張

boba fett mafex出得好靚，我諗shf都好難超越

新嗰隻個頭好似大咗？

比較想知可唔可以換ep6 Luke 個dv頭

係幾高汁啵 但shf照出一樣有人買既

未必得 新vd係ep4個隻

本身有諗過淘一堆白兵，一排排咁企
不過純ff

我係vd後面企2隻 kai佬後面企2隻

其實就算大愛1/12賣成千幾真係過唔到自己個關，千幾寧願入ht，其實係感覺上覺得係咁細嘅size俾千幾未必有番千幾蚊應該有嘅質素

利申 自己9up下

我都有諗住咁，不過要入埋vd先 之後等埋隻新版m記phasma再企兩隻shf executioner 係後面

好奇問下，後面個兩隻會好似集隊咁企係度定會有d pose?

一時時心血來潮就換下 通常集隊既

phasma會再入b記 一個拎槍一個拎牙籤

岩呀巴打 千幾蚊不如加多少少買隻HT仲好

達哥同三隻紅兵知唔知邊度仲有？

有位緊係ht

紅兵周圍仲有，但達哥琴日走咗mk同煙士一轉搵唔到 又後悔個時無買

隔幾個月就換下pose，玩可動嘅樂趣

個時以為得rey會炒所以唔買住，屌

忍唔住 後追左padme

padme咁正 係難忍

$550都咪話唔肉赤

咁快又入咗 係邊入？

幾錢啊

700-800幾都見過
睇個勢唔似會下降

想追番shf Darth Maul 同 Luke ep 6 ，都唔知點解果陣咁傻仔要賣左

頂很想追

等睇下谷有冇人放二手算了

千金難買心頭好呀巴打
本身有冇VADER?

淨係條腰同個肚臍都可以玩幾日

邊度仲有？

有，諗緊買唔買埋新個隻

同問

限定冇乜幾可下降

seafood price

m記一票...仲有anakin頭比埋

我覺得未變大頭仔果隻lego vader最好

有無巴會買landspeeder比shf luke坐

尋仇佬真係無得簡先去，知唔知有無啡盒？

睇佢似無

咩叫啡盒

魂限有外盒

唔該曬巴打 又學到野 但佢應該係未拆D貨出黎先放係啡盒入面?

唔緊要，我都係好奇問下
不過550入到心頭好就唔緊要啦，自己開心就夠

點解會有啡盒係因為限定係睇有幾多人訂先出幾多
即限定本身係笨大個度己經for寄俾你，所以先有運輸盒
因為本身數量有限只會愈來愈小先會咁貴

日本有d店會自己訂拎黎炒賣，聽人講佢地會覺得阻位將d啡盒掉左

當大家都仲講緊Ben solo，而我只可以平平地入隻老luke

暫時自己最愛都係 Mafex 既 Rogue One ver.

想睇埋review 就下面條link

呢隻我周圍都搵唔番

謝解答 不過訂黎炒我諗香港都一樣有

煙屎仲有無rey同達哥？

但香港個d會留啡盒
所以如果你向日本炒家買咪無

原來係咁
BTW我覺得EP8隻PHASMA靚過EP7個隻 但唔知點解EP7個隻仲貴D

當供小於求時咪貴囉
可能貨小小人訂

ep7出咗一段日子
冇ep8咁多貨掛

有冇人知邊度有han solo賣 又想追返

風車app

係幾正但少左d配件

冇呢個app唔知咩黎

月頭係紅磡奇趣見過，380

carousell

有85折就無哂啦

係..冇哂 windu都冇埋

油趣早都仲有ep1 obi....無哂

可能係我買左...買完先有85折...個時重要係拎櫃入邊個隻比我

我sad左成日....買左老obi安慰自己
btw買到心頭好好事黎

Mafex d兵其實好正 一盒有齊裝備

今日忍唔住入左shf ww
可能我要求唔高，我又幾滿意個樣

想搵mafex隻death trooper 不過未見過

幾錢入先

Death我一出即入 sand同海灘兵見近排精品減價先屌左

無聊post下舊圖
shf sw line暫時好似最高係佢
明明現實 chewie 係高過佢

因為b記唔跟比例出囉

今年8月出個隻fo stormtrooper一盒有勁多裝 應該好抵玩

兵仔等一排會跌 不過我應該心急會屌左先

Black series 其實都ok架
加少少後期

5號係孤仔入咗200

299先啱

邊到多款？街來來去去都係d死款

thx 巴打 過兩日去先

係咪有巴打想入m記dv?

有rogue one版？

Shf Rey 550 傻撚左

普通咋$200，但係已經比人hold左

剛剛摷返d高佬出來度一度
睇來shf官網d身高唔多可信

隻cp真係
明明咁高汁..但身高比例..................

繼EP6 LUKE之後應該又一隻企高價既非限定

Kai佬都有機

官網

qui gon 160mm
kylo ren 150mm
phasma 155mm
chewie 170mm
k2so 175mm

最後都係一樣高

達哥最後amazon 入算

新dv話高左1cm...大家明啦

上網收多，街就太源街都多

初初以為達哥個頭係用舊模再加條疤
頭先摷埋出來睇
其實都幾大分別

唔知點解新個隻個比例睇上去好似有D怪咁

今日見到150都想入,見重塗完唔錯

隻chewie好靚

black series 黎,高過shf

我最近search先知ep7原來有出人樣
ep8個隻係覺得個頭太大對比個身

Ep8 有啲哈比人 feel

邊間

ins point 1f

買Rey上Amazon啦, 運埋過嚟都係400左右

應該係太近影先變左頭大身細
玩實物唔多覺
除左件衫遠d影又無乜野

換一換個頭
又或者係個髮形問題
同埋條脛唔露肉
塊面都尖d細d

睇到就嚟分唔到
不過遠望係好睇咗，好似人自拍近d大頭d咁
好想快d到手

其實都唔係好怪啫我覺得

應該係角度問題

個人覺得ep7 頭盔版型好多

巴打們 不如將哩個post同美玩加埋同一個啦
反正大家都係主要講star wars 除咗shf同black series 仲可以加埋mafex個啲
成日分兩個post好煩

同意 所以入左EP7版就冇入EP8 加上達哥真係唔靚仔

原來就快1001

有野吹 一晚就過啦

送上老luke劣塗一張慶慶先

新出既就平...日本一樣炒野

明白，見到luke升到16xxx yen...

期望會有再販 魂限個都就再算啦

aimaim買佢幾耐送到黎?

我寂寞我凍 唔小心aimaim入隻Rey
唔係係咪有巴手快過我入左爛盒特價個盒

廢老Luke 幾時出？

5月,有寫出貨時間

EMS出貨3日左右到

巴打，你俾錢個時會唔會show盒野幾重？

上星期係樂天amiami 買，今日收到
兩盒運費1400，Total 10780 yen

很想要

唔會,我用ems一盒咁輕唔會貴得去邊

佢最後會出哂唔同方法同運費 我心急用左ems 幾日到
另外有sal 平一半但要4星期先到

結論係早知買多隻夾運費

Thx巴打
一直唔係好明ems同sal分別，除左運費同運嘅時間上會唔會仲有其他方別等？

平時ems黎係郵差送到門口
Sal以我所知係係郵局自取 慢既可能個幾月成攞到
同埋sal reg同unreg既唔同係reg左你有得跟返單號
Unreg就係跟唔到寄失都唔知

SAL Reg都有得送上門

係咩..但耐過頭了

唔該 睇完明白了

尋晚荃肥一入

Rey 好彩當時果斷$350 信和9樓入手

得呢隻特價？有冇其他

真係估唔到咁都有得炒